聽日全民七點起身！呢個先係正確風向

記住我哋犧牲左嘅手足
聽日將會係我哋嘅勝利日子！

香港人報仇

置頂等多啲人見到！

推！

推

七點要行動啦 六點起早就啱

push

係 師兄你岩

Push

早少少瞓

聽朝見

出過個再推啦

就快見到黎明！

七點開波喇仲起身

‪#甴近平 #甴主席 #甴大大 #xitler #甴仲勛 #甴維尼 #甴包子 #甴總狗 #曱甴平 #警曱 #警甴